想問下我係唔係中咗沙士

前2日開始頭痛 勁攰 ，今日有少少喉嚨痛，但係冇發燒

Cancer

RIP

有咩遺言交底

真係咁大鑊咩

下世小心 d

已經2晚失眠

巴打有冇興趣睇醫生

上黎問乜鬼拿拿淋睇醫生啦

咁病仲唔去睇醫生？

去啲普通診所睇 有冇用

睇醫生 仲上黎開post

睇咗先

肺炎應該會發燒

好 聽日一早落去睇

無發燒應該無事
如果發燒記得去警局報案呀

香港都未有人確診武漢肺炎，你點會中

義士

唉 早啲瞓 早啲去睇醫生